買個隻game.改乜名好難諗，比意見

我想要攪笑D既

最愛香港詩詩

小雲你連雞都不如

啤梨王